成日叫人登記選民 但上屆連票都冇得投

禮義廉 自動當選
幾時先有人黎解放

#說好的風雲呢

你都可以參選